無線耳機推介

如標題

Budget又唔講
入耳or not 又唔提
點推

入耳

嗱，啱未

Sennheiser
好似而家最Hit